睇完bob叔啲片幾想去返次郵輪旅行

本身覺得搭郵輪係廢老玩意
但睇佢介紹船上活動好似都幾好玩
上網睇旅行團啲日本7日公主號套票又唔算好貴
sea day又唔多
帶老母兜返轉應該幾爽皮

要揀隻靚船

公主號唔差掛？
見bob叔好幾條片都係公主號
睇落仲幾好服務

我意思唔係話公主號唔好

出少少

???

言下之意係咪中過伏
些牙下

冇呀 基本上bob叔個啲都好完整

想玩迪士尼果隻

Agger ，以前從來冇唸過呢樣野 依家真係想去番次 不過真係要坐日本/台灣開嘅船先得 大陸嘅話

個人感覺，同老人家去旅行遊輪一流，自己同朋友去就唔好啦，喺㗎船到頭一兩日還好，之後一定好悶。

Castaway Cay睇落幾過癮

我係諗住帶老母去
睇落c9都唔會悶
sea day掟佢去做下spa咁就一日

唔會考慮大陸啦
但亞洲船應該都多蝗

7日短途都係得兩日sea day
落船行程自己諗可以去返啲有性趣嘅景點
咁樣我覺得同fd去都ok

8月上左海洋航行者去日本 唔掂

會掛念就承認太掛念~

有咩不滿
details plz

一直都好想去 但冇錢

Summer去完Norwegian
Balcony suite 住三人
又扺又好玩
10幾日都唔會悶

幾錢?

呢啲團包機票連埋雜費都唔使一皮
我覺得幾抵玩

最緊要揀非中國或香港上船

揀啲一比一嘅。客服比

今次日本嗰隻船好似舊得滯

隻船好舊下

我睇完d片反而覺得架船除左睇show無咩野啱玩

唔好香港上
好多蝗

揀啲台灣日本上落嘅
同埋預船上要食幾餐收費野
唔係日日食同一堆野都悶死

那有錢? 那有時間?

去飛田

願聞其祥

係咪公海？

海洋交響號 好正 睇片

正喎， 仲要遊輪最後一日係香港落船

屌， 好心動

郵輪最大好處係訓醒就一個新地方，唔洗趕車趕飛機又咁多行李。好適合地中海呢類

至於船上睇show呀玩呀，當bonus啦 ，專登為呢d上船可能會失望

睇條片都知悶啦

悶到仆街
上網慢到仆街,又貴
但係野食唔錯

話悶班友去過未
Book定excursion
朝早食完早餐就上岸玩
玩完返上船冲個涼就晚餐睇show
睇完show就飲下野食下雪糕或者落賭場
訓醒就已經第二個國家又落船玩再loop不知幾爽

agger 可以唔使點plan 喺架船周圍行吓不知幾relax

郵輪唔只係交通工具

我去完郵輪都番唔倒轉頭，依家完全唔想搭飛機去旅行
郵輪太正

bob叔有講過郵輪上面人既質素比一切重要

第568日都係船上，會唔會悶死

其實 Bob 叔做乜生意成日飛 business 坐油輪？

講左好多次啦
炒樓嘛，同埋本身屋企家底唔差

其實搭完就會覺得真係好on9
上網要俾錢 buffet 又好似食垃圾咁 要再俾錢去高級餐廳先食到啲正常質素既野食
仲要幾日困係架船度 唔岩玩就要摺係間房

一見光頭Bob即轉台

我9月都係Norwegian
比我想像中唔廢老
幾enjoy

入少少 寫意啲

on9仔

試過一次，心思思想再去

唔洗諗住邊到好

慢？
你搞清楚為咩坐郵輪未？

想知會唔會易暈浪

利申 坐飛機都要食暈浪丸

坐過一次 去每個點停既時間太短
我寧願去每個點二三日
始終郵輪都係廢老玩意

郵輪係for每日鳩fingfing
每起身就到其他國家/地方玩陣

如果你要每日趕幾個景點再瘋狂鳩嗚
只可以話你唔係target customer

要好多假先得

岩呀 舊年同FD上船玩幾爽皮
周圍同d 船員傾下計 抄下FB 有D船員印尼妹都幾正
最尾個晚重識左兩個架妹
不過最尾個朝一起身行出露台已經係啟德就好灰

全家去完 連兩老都話悶

睇你坐咩船，坐平船當然食垃圾 ，坐隻所有食物酒水景點全包，早午晚都有牛扒你食大大塊 ，早上食個靚早餐落船玩，晚上返船扒房食，晚上坐係酒吧拎住杯酒睇班女女跳舞 ，飲醉就返房瞓 ，去完一次之後心思思想再去
比塊早餐扒你望下

懷仔真係算係咁成日拍啲片share吓佢嘅生活係點
我窮一世都未必坐個一次

去外國郵輪應該好玩，亞洲郵輪=賭船

可以同老婆係露台對住個海扑嘢

坐一隻多嘢玩嘅郵輪係一定會一世難忘
但前提係肯畀錢，郵輪上好多嘢都係額外畀錢

00後會唔知你做緊咩

之前有八過下

香港出發d 短程

有得去台灣再去沖繩
五日咁樣

唔知埋單幾多錢一位
都想帶兩老去一去

一定唔好係亞洲去 九成蝗 除非你淨係留係間房

我都係...睇到好想同屋企人去

其他唔知, 但唔好坐發夢號。

世界夢號?

1. 唔好香港出發船
2. 唔好星期五上船
3. 唔好香港出發, 兜個圈番香港

以前原因皆為: 蝗

緊守以上原則包你有愉快hea 爆假期

最緊要有女相伴

仲要玩得扑得

好想試下係露台同女朋友扑野

小心俾billburr簡中你

睇完海洋交響號條片
就book咗harmony of the sea
美國上船

邊部？？

6月係台灣同屋企人上盛世公主號 7日6日 3日停日本 有兩日全日係船 老人家可以打牌打成日既 後生既真係唔知有咩做 睇你賭唔賭錢囉 一係日日遊水做gym 再唔係反房睇下戲

Bob叔真係好高質

上世界夢號有英超歐聯睇
日日同女女食野扑野做gym游水訓覺massage

係太多大陸人

我都想，上去hea下都幾過引

係正既，坐郵輪跟本無時間悶

露台做愛計畫

任嗌架喎

無時間都唔會去

得果幾十日徦，唔好直接去當地玩

要留係船到玩, gym打牌睇戲平日都有得做

都係岩退休or有錢佬即活動

真係痴撚線架喎，投訴隻郵輪慢

所以搵人賣廣告係一個幾大既市場

Regent Seven Seas Cruises
個次遊阿拉斯加，除左賭之外全包 ，貴得抵

郵輪堆西餐扒房都幾高質
我覺得抵食過落地食好多

Bob叔真係間接推動香港郵輪市場，呢排公主郵輪又係咁賣廣告

你要去大路城市個類當然係，船通常係大港口上，一個一個細鎮或者島咁去，個鎮可能半日或者一日已經行得晒，上船訓晚再去另一個鎮玩，地中海，加勒比海同阿加斯加個類就係咁玩，你飛個去係同一個鎮住一晚再去另一個鎮先白痴

坐過波羅的海princess。4星酒店咁囉，不過不失，大致滿意，好過costa。

細個同屋企人玩過麗星郵輪其中三隻我都悶到仆街
不過睇完bob叔啲片好有性趣落船玩,新落水果批好似好正

懷仔今次呢個行程幾正

ic

邊隻 邊度上船同航線

去過一次地中海郵輪，好正
日日訓醒就去左第二個城市

船上係有好多活動，就算唔岩玩咪係泳池晒下太陽

迪士尼 port canaveral, fl 短程五日去bahamas，途中會去disney 私人島castaway cay

食完飯去睇下show囉

睇完show 咪睇煙花囉

咁d 人慣咗搭uo 住hostel 一日趕十個景點慌死睇蝕
又真係唔慣坐郵輪嘅

邊隻:-P

迪士尼

郵輪同傳統旅行方式兩樣野黎，d人係都要撈埋黎比較

不過郵輪體驗都有時好大分別

陽台做愛計劃

亞洲郵輪算吧，得全程係日本本土叫做上得過，其他免費都唔會去

除左係露台做愛， 仲有咩好玩，香港上船成船蝗，野食唔比錢就食狗食（尤其係星夢，加辣脾好少少）會玩水既可以sir滑梯，游水過日晨。唔係既你就淨係得zip line, 攀石，gym, 曬太陽。

不過成船蝗，想做都變唔想做. 比大媽圍住既jazzuci 你落唔落？
夜晚甲板party播小蘋果你跳唔跳？

陽台做愛計劃？
Bob叔係咪好似得一次成功？

Bob叔都係煮返嘢食鳩噏吓好啲
郵輪片?算鳩數啦

睇黎佢未成功過

其實佢係咪賣緊廣告

有邊個香港Youtuber更好 ？

佢講過有一次成功咗
唔記得咗邊次

我覺得多瑙河船河嗰次正啲
去幾個國家聖誕市集

未玩過最好玩D短線
唔係唔岩玩就大撚獲

我都好想試下去 不過好似有點貴 幾日都5千蚊
但係我見佢去個d船d野食都好正 不過要額外比錢

出事 中佐毒 好想去 又入返黎

邊隻船呀

一日跑好多個景點係見到都覺得辛苦